個運動攪左咁耐，無記者去訪問下，何喜華班友點睇

如題